[{"id": "7194", "title": "Unidad de Transparencia del Servicio Andaluz de Salud", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.sas@juntadeandalucia.es", "responsable": "In\u00e9s Falc\u00f3n Alloza", "phones": "955018138"}], "scope_action": [{"scope_action": "Servicio Andaluz de Salud"}]}, {"id": "7244", "title": "Unidad de Transparencia de la Agencia de Innovaci\u00f3n y Desarrollo de Andaluc\u00eda (IDEA)", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia@agenciaidea.es", "responsable": "Raquel N\u00fa\u00f1ez Postigo", "phones": "955030778"}], "scope_action": [{"scope_action": "Agencia de Innovaci\u00f3n y Desarrollo de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Venture Invercaria S.A."}, {"scope_action": "Innova Venture, S.G.E.I.C., S.A."}, {"scope_action": "Inversi\u00f3n y Gesti\u00f3n de Capital Semilla de Andaluc\u00eda, SICC, S.A."}]}, {"id": "7134", "title": "Unidad de Transparencia de la Agencia de Servicios Sociales y Dependencia de Andaluc\u00eda", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.assda@juntadeandalucia.es", "responsable": "Mar\u00eda Encarnaci\u00f3n Berm\u00fadez Dom\u00ednguez", "phones": "955048740"}], "scope_action": [{"scope_action": "Agencia de Servicios Sociales y Dependencia de Andaluc\u00eda"}]}, {"id": "7021", "title": "Unidad de Transparencia de la Agencia de Medio Ambiente y Agua de Andaluc\u00eda, M.P.", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.amaya@juntadeandalucia.es", "responsable": "Germ\u00e1n Borges Pino", "phones": "955044655"}], "scope_action": [{"scope_action": "Agencia de Medio Ambiente y Agua de Andaluc\u00eda"}]}, {"id": "7198", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Econom\u00eda, Hacienda y Fondos Europeos", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.cehyfe@juntadeandalucia.es", "responsable": "Arturo Puertas Bonilla", "phones": "955064571"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Econom\u00eda, Hacienda y Fondos Europeos"}, {"scope_action": "Agencia Tributaria de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza Instituto de Estudios sobre la Hacienda P\u00fablica de Andaluc\u00eda, M.P."}, {"scope_action": "Agencia de la Competencia y de la Regulaci\u00f3n Econ\u00f3mica de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Instituto de Estad\u00edstica y Cartograf\u00eda de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Empresa P\u00fablica de Gesti\u00f3n de Activos S.A."}, {"scope_action": "Tribunal Administrativo de Recursos Contractuales"}]}, {"id": "7222", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Desarrollo Educativo y Formaci\u00f3n Profesional", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.cdefp@juntadeandalucia.es", "responsable": "M.\u00aa del Rosario Garc\u00eda Victorio", "phones": "955064490"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Desarrollo Educativo y Formaci\u00f3n Profesional"}, {"scope_action": "Agencia P\u00fablica Andaluza de Educaci\u00f3n"}, {"scope_action": "Consorcio Parque de las Ciencias"}]}, {"id": "7136", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Empleo, Empresa y Trabajo Aut\u00f3nomo", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.ceeta@juntadeandalucia.es", "responsable": "Mar\u00eda del Mar Salas Romero de la Osa", "phones": "954995033"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Empleo, Empresa y Trabajo Aut\u00f3nomo"}, {"scope_action": "Instituto Andaluz de Prevenci\u00f3n de Riesgos Laborales"}, {"scope_action": "Consorcio Centro de Formaci\u00f3n Medioambiental y Desarrollo Sostenible (FORMADES) (En liquidaci\u00f3n)"}, {"scope_action": "Consorcio Centro de Formaci\u00f3n en Comunicaciones y Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n de M\u00e1laga (FORMAN) (En liquidaci\u00f3n)"}]}, {"id": "7034", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Justicia, Administraci\u00f3n Local y Funci\u00f3n P\u00fablica", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.cjalfp@juntadeandalucia.es", "responsable": "Fernando Cintas Espinal", "phones": ["600157107", "677904881"]}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Justicia, Administraci\u00f3n Local y Funci\u00f3n P\u00fablica"}, {"scope_action": "Instituto Andaluz de Administraci\u00f3n P\u00fablica"}]}, {"id": "378094", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Sostenibilidad, Medio Ambiente y Econom\u00eda Azul", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.csmaea@juntadeandalucia.es", "responsable": "Jorge P\u00e9rez Miras", "phones": "955003525"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Sostenibilidad, Medio Ambiente y Econom\u00eda Azul"}, {"scope_action": "Agencia de Medio Ambiente y Agua de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Agencia P\u00fablica de Puertos de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n para el Desarrollo Sostenible de Do\u00f1ana y su Entorno-Do\u00f1ana 21, Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza"}]}, {"id": "7689", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Universidad, Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.cuii@juntadeandalucia.es", "responsable": "Gloria Espinosa de los Monteros Novo", "phones": "690040612"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Universidad, Investigaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n"}, {"scope_action": "Agencia para la Calidad Cient\u00edfica y Universitaria de Andaluc\u00eda (ACCUA)"}, {"scope_action": "Agencia Andaluza del Conocimiento (en proceso de extinci\u00f3n)"}, {"scope_action": "Andaluc\u00eda Emprende, Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza Parque Tecnol\u00f3gico de Ciencias de la Salud de Granada"}, {"scope_action": "Parque Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico Cartuja, S.A."}, {"scope_action": "Parque Tecnol\u00f3gico y Aeron\u00e1utico de Andaluc\u00eda, S.L. (Aer\u00f3polis) "}, {"scope_action": "Parque Tecnol\u00f3gico de Andaluc\u00eda, S.A."}]}, {"id": "7727", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Inclusi\u00f3n Social, Juventud, Familias e Igualdad", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.cisjufi@juntadeandalucia.es", "responsable": "Mar\u00eda Reyes Le\u00f3n Ybarra", "phones": "955048266"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Inclusi\u00f3n Social, Juventud, Familias e Igualdad"}, {"scope_action": "Instituto Andaluz de la Mujer"}, {"scope_action": "Agencia de Servicios Sociales y Dependencia de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Instituto Andaluz de la Juventud"}, {"scope_action": "Empresa Andaluza de Instalaciones y Turismo Juvenil, S.A. (INTURJOVEN)"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza San Juan de Dios de Lucena y Fundaciones Fusionadas de C\u00f3rdoba"}]}, {"id": "7358", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Turismo, Cultura y Deporte", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.ctcd@juntadeandalucia.es", "responsable": "Manuel S\u00e1ez Fern\u00e1ndez", "phones": "955036058"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Turismo, Cultura y Deporte"}, {"scope_action": "Patronato de la Alhambra y Generalife"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza Rodr\u00edguez Acosta"}, {"scope_action": "Agencia Andaluza de Instituciones Culturales"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza Barenboim-Said"}, {"scope_action": "Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo"}, {"scope_action": "Empresa P\u00fablica para la Gesti\u00f3n del Turismo y del Deporte de Andaluc\u00eda, S. A."}, {"scope_action": "Instituto Andaluz del Patrimonio Hist\u00f3rico"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n Real Escuela Andaluza de Arte Ecuestre"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n Andaluc\u00eda Ol\u00edmpica"}, {"scope_action": "Red de Villas Tur\u00edsticas de Andaluc\u00eda, S.A"}]}, {"id": "378097", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Industria, Energ\u00eda y Minas", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.ciem@juntadeandalucia.es", "responsable": "David Calder\u00f3n Ponce", "phones": "954995856"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Industria, Energ\u00eda y Minas"}, {"scope_action": "Verificaciones Industriales de Andaluc\u00eda, S.A."}, {"scope_action": "Agencia Andaluza de la Energ\u00eda"}, {"scope_action": "Parque Tecnol\u00f3gico y Aeron\u00e1utico de Andaluc\u00eda, S.L. (Aer\u00f3polis) "}]}, {"id": "7269", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca, Agua y Desarrollo Rural", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.capadr@juntadeandalucia.es", "responsable": "Isabel Rivera Escot", "phones": "954782315"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca, Agua y Desarrollo Rural"}, {"scope_action": "Agencia de Gesti\u00f3n Agraria y Pesquera de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Instituto Andaluz de Investigaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Agraria, Pesquera, Alimentaria y de la Producci\u00f3n Ecol\u00f3gica"}, {"scope_action": "Agencia de Medio Ambiente y Agua de Andaluc\u00eda"}]}, {"id": "7501", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Fomento, Articulaci\u00f3n del Territorio y Vivienda", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.cfatv@juntadeandalucia.es", "responsable": "Mariana Valero Pulgar", "phones": "955058337"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Fomento, Articulaci\u00f3n del Territorio y Vivienda"}, {"scope_action": "Cetursa Sierra Nevada, S.A."}, {"scope_action": "Agencia de Vivienda y Rehabilitaci\u00f3n de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Consorcio de Transporte Metropolitano del \u00c1rea de Almer\u00eda"}, {"scope_action": "Consorcio de Transporte Metropolitano del \u00c1rea de C\u00f3rdoba"}, {"scope_action": "Consorcio Metropolitano de Transportes de la Bah\u00eda de C\u00e1diz"}, {"scope_action": "Consorcio de Transporte Metropolitano del \u00c1rea de Granada"}, {"scope_action": "Consorcio de Transporte Metropolitano del \u00c1rea de Ja\u00e9n"}, {"scope_action": "Consorcio de Transporte Metropolitano del Campo de Gibraltar"}, {"scope_action": "Consorcio de Transporte Metropolitano de la Costa de Huelva"}, {"scope_action": "Consorcio de Transporte Metropolitano del \u00c1rea de M\u00e1laga"}, {"scope_action": "Consorcio de Transporte Metropolitano del \u00c1rea de Sevilla"}, {"scope_action": "Agencia de Obra P\u00fablica de la Junta de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Agencia P\u00fablica de Puertos de Andaluc\u00eda"}]}, {"id": "447532", "title": "Unidad de Transparencia de la Agencia Empresarial para la Transformaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (TRADE)", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia@andaluciatrade.es", "responsable": "Antonio de la Morena Gonz\u00e1lez", "phones": "955030778"}], "scope_action": [{"scope_action": "Agencia Empresarial para la Transformaci\u00f3n y el Desarrollo Econ\u00f3mico (TRADE)"}]}, {"id": "7052", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de la Presidencia, Interior, Di\u00e1logo Social y Simplificaci\u00f3n Administrativa", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.cpidssa@juntadeandalucia.es", "responsable": "Sonia M. Moreno Gonz\u00e1lez", "phones": "955035134"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de la Presidencia, Interior, Di\u00e1logo Social y Simplificaci\u00f3n Administrativa"}, {"scope_action": "Agencia P\u00fablica Empresarial de Radio y Televisi\u00f3n de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Canal Sur Radio y Televisi\u00f3n, S.A."}, {"scope_action": "Agencia Digital de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Sociedad Andaluza para el Desarrollo de las Telecomunicaciones (SANDETEL S.A.M.P.)"}, {"scope_action": "Consorcio Fernando de los R\u00edos"}, {"scope_action": "Agencia Andaluza de Cooperaci\u00f3n Internacional para el Desarrollo"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza Centro de Estudios Andaluces, Medio Propio"}]}, {"id": "7708", "title": "Unidad de Transparencia de la Consejer\u00eda de Salud y Consumo", "responsable": [{"email": "unidadtransparencia.csc@juntadeandalucia.es", "responsable": "Enrique Fito Rodr\u00edguez", "phones": "955048176"}], "scope_action": [{"scope_action": "Consejer\u00eda de Salud y Consumo"}, {"scope_action": "Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica S.A."}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n P\u00fablica Andaluza Progreso y Salud"}, {"scope_action": "Agencia de Servicios Sociales y Dependencia de Andaluc\u00eda"}, {"scope_action": "Fundaci\u00f3n Andaluza para la Integraci\u00f3n Social de las Personas con Enfermedad Mental (FAISEM)"}]}, {"id": "7202", "title": "Unidad de Transparencia del Servicio Andaluz de Empleo", "responsable": [{"email": "transparencia.sae@juntadeandalucia.es", "responsable": "In\u00e9s Mar\u00eda Cruz Lora", "phones": "955033397"}], "scope_action": [{"scope_action": "Servicio Andaluz de Empleo"}]}]